【中美貿易戰】特朗普：中國未購農產品 讓我們失望

美國總統特朗普（Donald Trump）在上月底跟中國國家主席習近平會晤後，一度宣稱中方答應立即大手購買美國農產品，但似乎只是他一廂情願，中方至今未見行動。特朗普今日對此表示：「中國讓我們失望。」

見破頂又有本錢撚下狗

Trump: xixi is my good friend

溫馨提示: 傳中美代表周末會傾電話
中方有冇實際買農產品行動可能會令侵侵周末出口術
甚至宣佈下星期即加關稅
當然如果中方又撚話即買即買可能會出相反口術

熊爆佢

Source

On9仔